盧偉聰師弟朱焯基我屌你老母

攔返去大陸啦死共狗二世祖

算啦，呢班抽水含家產會有報應

我係你老母 都想塞返你入個閪到

推